[形跡可疑]又發現香港警魔係沙嶺可疑屍體問題上講大話

[形跡可疑]又發現香港警魔係沙嶺可疑屍體問題上講大話

1 警魔拍片宣稱所有沙嶺屍皆有醫生證明，或經死因裁判庭調查

前者所述的醫生證明只係醫生簽文件死者已死而已
遭警魔姦殺/警車撞死/打完扔落樓死/打至斷頸或內出血死等種種香港警暴特色死法都係簽同一款證明

故意把一種無意義文件講成醫生對警魔的誠信證明實在古怪

2 重點在於沙嶺屍是否全部有查驗

香港法律改革委員會 研究報告書死因裁判官專題 （論題十四）雖然研究重點不在警魔有否殺人

但可以證明香港狗方一定是講大話,報告 p35頁曾指因嚴重人手不足,4個月依然未能安排化驗

係大量可疑自殺案及沙嶺新增屍下更不可能有足夠人手全部化驗

結語
簡單講就係基於驗屍人手不足,大家所懷疑的警暴死者不少實在沒有獲安排驗屍
而香港狗方的文宣故意以語言偽術誤導所有屍體曾有第三方專業人士檢查

我當然無直接證據證明狗方殺人, 相信知情者已遭毒手
#37
若香港警魔無殺人, 根本無理由講大話自招懷疑

希望警方能夠開誠布公
盡快公開殺了多少人,性侵犯了多少婦女

亡羊補牢 為時已晚
應當全家比天收, 死後舉族直墮無間地獄

推

push

好可能永遠都無確實數字

我就真係唔明
點解梓樂當日狗方曾講大話狗方無人進入停車場

坊間一直傳梓樂乃tg 哨兵谷admin
警魔遭高空擲物後不惜開橡膠子彈搶制高點
係車場撞到梓樂查其手機得知其身份
私刑打到重傷
見梓樂彌留中扔落樓滅口

最直接證據係狗方現場指揮官為掩護手下殺人暴行用車隊封路擋白車
實在太明顯的殺人手法

因為狗方知道梓樂唔死就自己坐監
派埋防暴去監視梓樂就係以防萬一
相信該警魔受命係殺無赦,可能係sdu扮都唔出奇

驗屍嗰啲咪又係狗
啲所謂法醫隨時日日同班殺人犯見面

你講得無錯,法醫林衛國直頭有花名法醫界何君堯
乃香港驗屍界最大粒的紅人

而我查到的係坊間的可疑自殺案
根本無經過驗屍程序

pish

好似班人會約埋食飯開party
法醫office係狗屋內, 法醫部門超少人
法醫工作上識朋友都主要係警魔

一班香港警魔的至交好友去證明香港狗方無殺人
完全唔公正

法醫就係幫兇

Pish

推,真相未明
明明無驗扮有驗

推 屌佢地老母